食撚屎喇東張西望，魯芬死左你地竟然咁開心

個檔主單野點睇

唔想幫食環狗

但個檔主真係ON99 唔做野唔代表你可以繼續阻街 一開頭已經收2張告票仲唔理

到比人封鋪先識驚